想問Buds 好用嗎?

想買黑色，大家評價如何呢

一流

好過垃圾airpod幾條街啦
airpod成個擴音器咁